# b0.pl - Linux Server Auto Root Exploiter [TR]
[Perl] Tool Un Kullanımını Runladıktan Sonra Print Olarak Gösterilicektir "b0.pl" ismini değiştirirseniz stabil olarak çalışmaz. iyi rootlar..

![Alt text](https://1.bp.blogspot.com/-rMSnJ0-G2sc/WxmyMi2XxXI/AAAAAAAAFEU/-Kq90c_DDUgmAWmek4x-mTa1cl_cjausACLcBGAs/s1600/34775040_253601821866296_6808468271713484800_o.jpg "Ekran Görüntüsü")
